<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>huyenthoai &#8211; aNSport</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/huyenthoai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/mysport</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 12 Jun 2021 04:46:27 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>HUYỀN THOẠI BÓNG ĐÁ</title>
		<link>/mysport/sport/huyen-thoai-bong-da/</link>
					<comments>/mysport/sport/huyen-thoai-bong-da/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 29 May 2021 06:31:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[⚽ SPORT]]></category>
		<category><![CDATA[huyenthoai]]></category>
		<category><![CDATA[legend]]></category>
		<category><![CDATA[sport]]></category>
		<category><![CDATA[thethao]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/mysport/?p=34</guid>

					<description><![CDATA[DƯƠNG AN Bóng đá là môn thu hút số lượng người xem đông đảo nhất và vẫn luôn được xem&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>DƯƠNG AN</p>
<p>Bóng đá là môn thu hút số lượng người xem đông đảo nhất và vẫn luôn được xem là môn thể thao vua. Bóng đá mang lại những trận đấu kịch tính, đẹp mắt và mang lại vô vàn cảm xúc cho người hâm mộ. Đây là môn thể thao đề cao tính tập thể, nhưng ở mỗi thời kỳ, bóng đá thế giới luôn sản sinh ra những cá nhân kiệt xuất mà những gì họ làm được với quả bóng tròn khiến người ta nhớ mãi và người hâm mộ nhắc về những con người này với 2 từ huyền thoại. Hôm nay hãy cùng chúng tôi điểm qua một vài huyền thoại trong bóng đá ở thế kỷ 20 và 21.</p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://sportore.com/ezoic/video/embed.go?contentId=cba2768501217c3862ea477ac42b16d527aebb09" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('audio');</script><![endif]-->
<audio class="wp-audio-shortcode" id="audio-34-1" preload="none" style="width: 100%;" controls="controls"><source type="audio/mpeg" src="/mysport/wp-content/uploads/2021/05/WorldCup2014-V.A-3237201.mp3?_=1" /><a href="/mysport/wp-content/uploads/2021/05/WorldCup2014-V.A-3237201.mp3">/mysport/wp-content/uploads/2021/05/WorldCup2014-V.A-3237201.mp3</a></audio>
<h3><strong>TOP CÁC HUYỀN THOẠI ĐÃ KHUẤY ĐỘNG MÔN THỂ THAO VUA</strong></h3>
<h4 style="text-align: center;">&#8220;Vua bóng đá&#8221; Pele</h4>

<a href='/mysport/pele/'><img width="800" height="904" src="/mysport/wp-content/uploads/2021/05/Pele.jpg" class="attachment-full size-full" alt="" loading="lazy" /></a>

<p>Vua của môn thể thao vua, chỉ cần biệt danh đó thôi cũng đủ hiểu Pele là cầu thủ vĩ đại nhất lịch sử bóng đá thế giới. Di sản ông để lại là 1363 trận đấu và ghi được 1281 bàn thắng, ra mắt đội tuyển quốc gia Brazil khi 16 tuổi, vô địch thế giới ở tuổi 17 cùng vô số danh hiệu khác, tất cả đều chứng minh cho biệt danh “Vua bóng đá”.</p>
<p>Thời của ông, bóng đá vẫn còn sơ khai, Pele làm nổi bật lên phòng cách chơi bóng hoang dã, ông có thể đi bóng qua tất cả cầu thủ đối phương và ghi bàn, đây là khả năng thiên bẩm mà ông trời ban cho huyền thoại bóng đá xứ Samba.</p>
<p>Cả sự nghiệp Pele chỉ thi đấu ở quê nhà Brazil và Mỹ với chỉ 2 câu lạc bộ mà thôi, ông giúp Santos thống trị giải quốc nội và cả Copa Libertadores. Ông cùng đội tuyển vàng xanh tham dự 4 kỳ World Cup và 3 lần mang cúp về cho quê hương.</p>
<p>Pele thi đấu trận bóng cuối cùng vào ngày 1/10/1977, là trận giao hữu giữa 2 câu lạc bộ ông đã thi đấu trong suốt sự nghiệp và ông đá cho mỗi đội một hiệp, đó là những hình ảnh đẹp cuối cùng khép lại sự nghiệp cầu thủ của Pele nhưng những hình ảnh này chắc chắn còn sống mãi trong tiềm thức người hâm mộ.</p>
<div class="lyte-wrapper" title="[Toptv 2016] Những pha bóng đẳng cấp của PeLe">
<div id="WYL_OguH5mG2Sf8" class="lyte hidef lP">
<div>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/qZugZnA6_rU" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
</div>
<div></div>
<div id="lyte_OguH5mG2Sf8" class="pL" data-src="https://sportore.com/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FOguH5mG2Sf8%2Fmaxresdefault.jpg">
<div class="tC">
<h4 style="text-align: center;"><span id="Cau_be_vang_Diego_Maradona">“Cậu bé vàng” Diego Maradona</span></h4>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-40" src="/mysport/wp-content/uploads/2021/05/DiegoMaradona.jpg" alt="" width="665" height="405" /></p>
<p>Người hâm mộ bóng đá những năm 80 của thế kỷ 20 chắc hẳn ai cũng đã từng say đắm mùa hè Mexico 1986, trên mặt cỏ Azteca, Maradona đã vứt bỏ hình ảnh “Cậu bé vàng” để đạt tới ngưỡng của một tượng tài huyền thoại đối với người dân Argentina và cả với thế giới rộng lớn này với thứ mà người ta truyền tai nhau là “bàn tay của Chúa”.<span id="ezoic-pub-ad-placeholder-103" class="ezoic-adpicker-ad"></span></p>
<p>Đây là đoạn clip ghi lại bàn thắng ấy :</p>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/mmchCF7CRHc" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>Trên sân, chỉ bản thân Maradona, thủ môn Peter Shilton và hậu vệ Terry Fenwick mới biết chính xác điều gì đã xảy ra. Fenwick cùng Glenn Hoddle đuổi theo trọng tài chính Bin Nasser đến tận giữa sân để cùng với phản đối. Nhưng quá khó cho Bin Nasser, ông không thể tin tưởng 100% vào thứ mà ông không chứng kiến.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Tầm ảnh hưởng của Maradona còn lan đến tận nước Ý xa xôi, đó là thời gian ông đầu quân cho Napoli, ông giúp đội bóng nhỏ bé lúc bấy giờ có thể vô địch được Serie A và hơn hết, siêu năng lực như một vị thánh của Maradona đã biến một thành phố Napoli đen tối của những tệ nạn dần trở nên tươi đẹp hơn. Với nhiều người, Maradona luôn là số 1 trong tim họ.</p>
<p>Và vào tối ngày 25/11/2020 , chủ nhân bàn thắng &#8220;bàn tay của Chúa&#8221; đã đột quỵ tại nhà riêng của mình . Một mất mác to lớn đối với nền bóng đá thế giới.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/mysport/sport/huyen-thoai-bong-da/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		<enclosure url="/mysport/wp-content/uploads/2021/05/WorldCup2014-V.A-3237201.mp3" length="3691301" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="/mysport/wp-content/uploads/2021/05/WorldCup2014-V.A-3237201.mp3" length="3691301" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="/mysport/wp-content/uploads/2021/05/WorldCup2014-V.A-3237201.mp3" length="3691301" type="audio/mpeg" />

			</item>
	</channel>
</rss>
