<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>giay-the-thao &#8211; aNSport</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/giay-the-thao/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duongan1405.github.io/mysport</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 08:22:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Top các hãng giày sneaker nổi tiếng được ưa chuộng nhất 2021</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng-duoc-ua-chuong-nhat-2021/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng-duoc-ua-chuong-nhat-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 03:58:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[⚽ SPORT]]></category>
		<category><![CDATA[giay-the-thao]]></category>
		<category><![CDATA[sneaker]]></category>
		<category><![CDATA[sport]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?p=701</guid>

					<description><![CDATA[Các hãng giày Sneaker nổi tiếng Giày thể thao, giày sneaker là những món đồ không thể thiếu trong tủ&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Các hãng giày Sneaker nổi tiếng</h2>
<p>Giày thể thao, giày sneaker là những món đồ không thể thiếu trong tủ giày của mỗi người, đặc biệt là với các vận động viên. Với sự phát triển của công nghiệp thời trang, thế giới giày thể thao hiện nay không chỉ đa dạng về mẫu mã, kiểu dáng mà còn cả về số lượng các thương hiệu. Các hãng giày Sneaker nổi tiếng đã trở nên rất nổi tiếng và vươn lên đẳng cấp thế giới. Vậy đâu là <strong>các hãng giày nổi tiếng</strong>, đình đám và được làng thể thao thế giới yêu thích nhất? Hãy cùng aNSport tìm hiểu qua bài viết này.</p>
<h2><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/Uny9EXEO3fnbrD3snl" width="480" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/Uny9EXEO3fnbrD3snl" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Giày Sneaker</strong> từ lâu đã trở thành một phụ kiện thời trang không thể thiếu chứ không đơn giản là một đôi giày thể thao phục vụ cho những buổi vận động. Nhu cầu tìm mua sneaker của các bạn trẻ ngày càng tăng cao, nam hay nữ thì cũng đều muốn tìm mua cho mình một đôi sneaker thật thời trang và phải mang lại chất lượng tốt cho đôi chân.</p>
<h2></h2>
<h2><b>1. Hãng giày sneaker nổi tiếng MLB </b></h2>
<p>Một đôi giày đến từ thương hiệu giày MLB<strong> </strong>Korea có form chunky cực kì cá tính và hầm hố, hack chiều cao đáng kể và cực kì dễ phối đồ. Trên nền giày màu trắng, form chữ BOSTON màu đỏ nổi bât và trở thành điểm nhấn cho cả đôi giày. Không tiếc khi đặt đôi giày này vào top các hãng giày sneaker nổi tiếng</p>
<figure id="attachment_702" aria-describedby="caption-attachment-702" style="width: 1024px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-702 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-1.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="1024" height="1024" /><figcaption id="caption-attachment-702" class="wp-caption-text">Đôi giày MLB Boston Red Sox</figcaption></figure>
<p>Đôi giày MLB Boston Red Sox này thường xuyên được các ngôi sao Việt Nam và trên Thế giới sử dụng vì thiết kế chunky hầm hố nhưng đầy tính sáng tạo, năng động, phù hợp cho cả nam và nữ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><b>2. Hãng giày sneaker nổi tiếng Gucci </b></h2>
<p>Vẫn là một đôi giày cực kì đình đám với dáng giày chunky đang trở thành trend trong những năm mới đây – <strong><a href="https://dqshop.vn/san-pham/giay-gucci-rhyton-new-york-yankees-nam-nu-rep-11-dep-chat/" target="_blank" rel="noopener">Gucci Rhyton New York Yankees</a></strong>. Mẫu sneaker này được lấy cảm hứng từ mũ bóng chày của Alessandro Michele. Với tông màu trắng tinh khôi chủ đạo, logo NY màu đen nằm nổi bật, trở thành họa tiết chủ đạo cho đôi giày. Gucci Rhyton New York Yankees sẽ phù hợp với cả nam và nữ, với những bạn yêu thích sự cá tính và sang trọng.</p>
<figure id="attachment_704" aria-describedby="caption-attachment-704" style="width: 800px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-704 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-2.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="800" height="800" /><figcaption id="caption-attachment-704" class="wp-caption-text">Gucci Rhyton New York Yankees sẽ phù hợp với cả nam và nữ</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h2><b>3. Hãng giày sneaker nổi tiếng Adidas </b></h2>
<p>Đây là một trong các hãng giày Sneaker nổi tiếng được ưu chuộng đó chính là Adidas với siêu phẩm <strong><a href="https://dqshop.vn/danh-muc/giay-gneaker-adidas/alphabounce/" target="_blank" rel="noopener">Adidas Alphabounce Beyond</a></strong> Triple White cực kì hot. Đôi giày này có sự đối lập giữa màu sắc và thiết kế. Khi vẻ bề ngoài của Beyond Triple White có vẻ mạnh mẽ và khá hầm hố, nhưng gam màu trắng tối giản đã giúp đôi giày trông tinh tế, nhẹ nhàng hơn.</p>
<figure id="attachment_706" aria-describedby="caption-attachment-706" style="width: 800px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-706 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-3.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="800" height="800" /><figcaption id="caption-attachment-706" class="wp-caption-text">Giày Adidas Alphabounce Beyond Full Trắng Replica Đẹp &amp; Chất</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h2><b>4. Hãng giày sneaker nổi tiếng Nike</b></h2>
<p><b>Nhắc đến các hãng giày sneaker nổi tiếng trong làng thể thao thế giới, được người dùng toàn cầu yêu thích thì chắc chắn chúng ta không thể không nhắc đến thương hiệu Nike được. Với câu slogan kinh điển “Just do it”, Nike hiện đang là một trong những nhà cung cấp quần áo, giày dép và dụng cụ thể thao lớn nhất thế giới, sở hữu hệ thống cửa hàng đồ sộ hơn bất kỳ thương hiệu thời trang cao cấp nào khác. </b></p>
<p>Gây ấn tượng từ hình ảnh đầu tiên khi nhìn vào thiết kế &amp; màu sắc của đôi sneaker này. Người dùng gần như đã có thiện cảm đến 80% khi bản màu này rất dễ custom với mọi loại trang phục. Còn phần cá tính thì không dám bàn tới rồi vì nó quá &#8220;ma mị&#8221; phải không ạ?</p>
<figure id="attachment_710" aria-describedby="caption-attachment-710" style="width: 1260px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-710 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-4.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="1260" height="787" /><figcaption id="caption-attachment-710" class="wp-caption-text">Nike Jordan 1 Mid Smoke Grey</figcaption></figure>
<h2><b>5. Hãng giày Sneaker nổi tiếng Puma</b></h2>
<p>Dù không thường xuyên có những chiến dịch truyền thông &#8220;ồn ào&#8221;, được nhiều người biết đến nhưng nhắc đến các hãng giày Sneaker nổi tiếng thế giới không thể bỏ qua Puma, một trong số những &#8220;ông lớn&#8221; có lịch sử lâu đời nhất trong làng thời trang thể thao.</p>
<p><a title="Puma" href="https://meta.vn/puma.html" target="_blank" rel="noopener">Puma</a><strong> </strong>là một nhà sản xuất giày thể thao, giày dép và các sản phẩm thể thao khác, được thành lập vào năm 1924 tại Đức. Thương hiệu Puma được xem là một trong những thương hiệu có giá trị và được công nhận nhất trên thế giới. Chỉ cần nhìn danh sách hơn 30 đội bóng đá quốc gia FIFA khác nhau trên thế giới được Puma tài trợ cũng đủ cho thấy mức độ nổi tiếng của thương hiệu này.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-714 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-5.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="1920" height="1100" /></p>
<p>Trên đây là top các hãng giày Sneaker nổi tiếng 2021, hy vọng sau khi đọc bài viết này các bạn có thể tự lựa chọn cho mình một đôi giày phù hợp với tính cách. Còn nếu bạn đang tìm mua những đôi giày rep 1: 1 thì hãy đến ngay với DQshop nhé. DQshop được đánh giá là <strong><a href="https://dqshop.vn/" target="_blank" rel="noopener">shop giày replica</a> </strong>siêu chất lượng và giá cả cực kì phải chăng. <strong><a href="https://dqshop.vn/" target="_blank" rel="noopener">Giày sneaker nữ</a></strong> hay sneaker nam đều có sẵn rất nhiều mẫu mã đa dạng lắm đó nha.</p>
<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/d8WRX593yt9uMH4niE" width="480" height="270" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/nike-airmax-airmax180-d8WRX593yt9uMH4niE" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng-duoc-ua-chuong-nhat-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
