<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>bong da &#8211; aNSport</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/bong-da/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duongan1405.github.io/mysport</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 04:42:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Nhiều ngôi sao ra sân với Nike Mercurial 2021 thế hệ mới</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/bong-da/642/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/bong-da/642/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 04:26:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bong da]]></category>
		<category><![CDATA[⚽ SPORT]]></category>
		<category><![CDATA[sport]]></category>
		<category><![CDATA[tintuc]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?p=642</guid>

					<description><![CDATA[Nike Mercurial là một dòng giày đá banh có truyền thống lâu đời nhất của Nike. Đây là dòng giày&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>Nike Mercurial là một dòng giày đá banh có truyền thống lâu đời nhất của Nike. Đây là dòng giày hot nhất thế giới khi luôn nằm trong top dòng giày được sử dụng nhiều nhất và ghi được nhiều bàn thắng nhất tại 5 giải đấu bóng đá hàng đầu thế giới. Mới đây thì có rất nhiều ngôi sao đại diện của Nike Mercurial đã ra sân tập với thế hệ mới của <a href="https://giaydabongtot.com/blog/nike-mercurial-2021" target="_blank" rel="noopener"><strong>Nike Mercurial 2021</strong></a> gam màu blackout màu đen. Động thái này chứng tỏ Nike sẽ sớm cho ra mắt phiên bản mới của Nike Mercurial. Dưới đây chúng ta cùng soi trước diện mạo mới của dòng giày bóng đá hot nhất thế giới này nhé.</em></p>
<h2 id="nike-mercurial-2021" class="ftwp-heading">Nike Mercurial 2021</h2>
<p>Nike Mercurial vẫn luôn là dòng giày hot và có truyền thống nhất của Nike. Chính vì vậy các phiên bản mới nhất của dòng giày này luôn được các bạn chơi bóng và yêu thích giày bóng đá rất quan tâm. Tuần qua thiết kế của giày Nike Mercurial đã lộ diện trên chân của những ngôi sao như <strong>Bruno Fernandes</strong>, <strong>Jadon Sancho</strong>, <strong>Ivan Perisic</strong>… Mặc dù các cầu thủ này chỉ sử dụng phiên bản black out (bản thử nghiệm) tuy nhiên chúng ta cũng có thể thấy được thiết kế của mẫu giày Nike Mercurial 2021 thế hệ mới rồi.</p>
<figure id="attachment_643" aria-describedby="caption-attachment-643" style="width: 1441px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-643 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b1-1.jpg" alt="" width="1441" height="1044" /><figcaption id="caption-attachment-643" class="wp-caption-text">Bruno Fernandes ra sân với giày Nike Mercurial Vapor thế hệ mới 2021</figcaption></figure>
<p>Tại thời điểm viết bài thì Nike Mercurial 2021 vẫn chưa được ra mắt chính thức. Theo dự đoán thì phiên bản mới này sẽ được ra mắt vào khoảng đầu năm 2021.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3 id="the-he-moi-nike-mercurial-sap-ra-mat" class="ftwp-heading">Thế hệ mới Nike Mercurial sắp ra mắt</h3>
<p>Dòng giày Nike Mercurial 2021 sắp tới sẽ được ra mắt phiên bản mới nhất với 2 phiên bản là <strong>Nike Mercurial Vapor XIV</strong> (bản cổ thấp) và <strong>Nike Mercurial Superfly VIII</strong> (bản cổ cao). Trong đó thiết kế của phiên bản cổ thấp Mercurial Vapor có thể thấy trên chân của <strong>Bruno Fernandes</strong>. Trong khi thiết kế của phiên bản cổ cao Mercurial Superfly thế hệ mới có thể thấy trên chân của <strong>Jadon Sancho</strong> và <strong>Ivan Perisic</strong>.</p>
<p>Do chưa chính thức ra mắt nên Nike chỉ sản xuất các phiên bản black out nhằm che giấu thiết kế và chất liệu của phiên bản mới. Điều này cũng khiến việc tìm ra điểm khác biệt giữa <strong>Nike Mercurial thế hệ mới 2021</strong> và<strong> thế hệ cũ 2019</strong> trở nên khá là khó khăn.</p>
<figure style="width: 1441px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-644 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b1-2.jpg" alt="" width="1441" height="1044" /><figcaption class="wp-caption-text">Jadon Sancho sử dụng phiên bản Nike Mercurial Superfly VIII thế hệ mới bản cổ cao</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
</div>
<figure id="attachment_645" aria-describedby="caption-attachment-645" style="width: 1441px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-645 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b1-3.jpg" alt="" width="1441" height="1044" /><figcaption id="caption-attachment-645" class="wp-caption-text">Ivan Perisic ra sân với phiên bản Nike Mercurial Superfly VIII cổ cao</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h3 id="trai-nghiem-dong-giay-nike-mercurial" class="ftwp-heading">Trải nghiệm dòng giày Nike Mercurial</h3>
<p>Nike Mercurial không chỉ hot trên các sân cỏ chuyên nghiệp mà còn rất phổ biến trên các sân cỏ nhân tạo. Dòng giày này thường có thiết kế gọn, trọng lượng nhẹ và dễ đá, dễ làm quen nhất. Nếu bạn đang chơi bóng không chuyên thì hãy thử trải nghiệm các phiên bản Nike Mercurial giá rẻ xem sao nhé. Với các mẫu giày bóng đá bình dân với mức giá <strong>500-800k</strong> VNĐ mà có chất lượng tốt thì rất đáng để trải nghiệm. Các mẫu giày bóng đá <a href="https://giaydabongtot.com/giay-da-bong-nike/giay-nike-mercurial" target="_blank" rel="noopener"><strong>Nike Mercurial</strong></a> thường được làm bằng chất liệu da vải sợi dệt nên có độ bền vượt trội so với các dòng giày khác.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/bong-da/642/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
