<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ao-the-thao &#8211; aNSport</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/product-tag/ao-the-thao/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/mysport</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 19 Jun 2021 08:08:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Áo thun thể thao nam Dunlop &#8211; WHITE BLUE</title>
		<link>/mysport/product/ao-thun-the-thao-nam-dunlop/</link>
					<comments>/mysport/product/ao-thun-the-thao-nam-dunlop/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 19 Jun 2021 07:45:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/mysport/?post_type=product&#038;p=289</guid>

					<description><![CDATA[Áo thun thể thao nam Dunlop được may bằng chất liệu cao cấp, thấm hút tốt mang đến cảm giác thoải mái cho người mặc trong suốt quá trình vận động. Cùng với thiết kế trẻ trung, năng động, sản phẩm vừa có thể tham gia các hoạt động thể thao, vừa thích hợp phối hợp&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun thể thao nam Dunlop</strong> được may bằng chất liệu cao cấp, thấm hút tốt mang đến cảm giác thoải mái cho người mặc trong suốt quá trình vận động. Cùng với thiết kế trẻ trung, năng động, sản phẩm vừa có thể tham gia các hoạt động thể thao, vừa thích hợp phối hợp với những trang phục khác.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/mysport/product/ao-thun-the-thao-nam-dunlop/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thun Nile tay ngắn thể thao -WHITE</title>
		<link>/mysport/product/ao-thun-nile-tay-ngan-the-thao-white/</link>
					<comments>/mysport/product/ao-thun-nile-tay-ngan-the-thao-white/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 19 Jun 2021 07:40:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/mysport/?post_type=product&#038;p=277</guid>

					<description><![CDATA[- Phù hợp với nhiều độ tuổi, dáng người
- Thiết kế mang phong cách trẻ trung, năng động
- Chất liệu vải thun mềm mại, co giãn và thấm hút mồ hôi tốt
- Form áo suông nhẹ, dễ mặc tạo cảm giác thoải mái khi vận động
- Thích hợp mặc khi tập luyện thể thao hay phối với trang phục khác thường ngày]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nam Nike</strong> sở hữu thiết kế mang phong cách trẻ trung tạo cho phái mạnh hình ảnh năng động và ấn tượng. Sản phẩm được may bằng chất vải mềm mại, co giãn và thấm hút mồ hôi tốt. Thiết kế áo tay ngắn, cổ tròn với form suông nhẹ dễ mặc, tạo cảm giác thoải mái và tôn dáng khỏe khoắn. Áo có màu sắc đơn giản phối logo thương hiệu nổi bật làm điểm nhấn đặc trưng. <em>Áo thun tay ngắn Nike</em> mang nét hiện đại phù hợp mặc khi tham gia các hoạt động ngoài trời hay tập luyện thể thao, giúp cho các chàng trai cảm giác tự tin trong mọi hoàn cảnh. Bên cạnh đó, bạn có thể phối chiếc áo thun đơn giản với trang phục thường ngày để tạo nên phong cách riêng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/mysport/product/ao-thun-nile-tay-ngan-the-thao-white/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thun Nike cổ tròn thể thao &#8211; BLACK</title>
		<link>/mysport/product/ao-thun-nike-co-tron-the-thao-black/</link>
					<comments>/mysport/product/ao-thun-nike-co-tron-the-thao-black/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 19 Jun 2021 07:19:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/mysport/?post_type=product&#038;p=271</guid>

					<description><![CDATA[- Đường may tỉ mỉ, tinh tế
- Kiểu dáng thể thao và năng động
- Chất liệu vải co giãn 4 chiều, mềm nhẹ
- Phù hợp với nhiều dáng người và độ tuổi
- Form áo tôn dáng cơ thể nhưng vẫn tạo cảm giác thoải mái]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nam Nike</strong> sở hữu thiết kế thời trang, thể thao và năng động. Sản phẩm được may bằng chất liệu vải mềm nhẹ, có độ co giãn 4 chiều mang lại cho bạn cảm giác thoải mái, tự tin trong quá trình vận động. Form áo suông nhẹ, tôn dáng nhưng vẫn tạo cảm giác dễ chịu. Màu sắc trẻ trung, nam tính phối logo thương hiệu đơn giản mà trông hiện đại, sang trọng. <em>Áo thun tay ngắn thể thao Nike</em> mang phong cách thời trang khỏe và đường may tỉ mỉ, tinh tế sẽ làm hài lòng những tín đồ thời trang hay những người đam mê thể thao. Sản phẩm có các size cho bạn lựa chọn, phù hợp với nhiều dáng người và độ tuổi. Bạn có thể chọn áo mặc khi tập luyện các môn thể thao hay mặc thường ngày.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/mysport/product/ao-thun-nike-co-tron-the-thao-black/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
