<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>⚽ SPORT &#8211; aNSport</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/sport/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duongan1405.github.io/mysport</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 08:30:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Top các hãng giày sneaker nổi tiếng được ưa chuộng nhất 2021</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng-duoc-ua-chuong-nhat-2021/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng-duoc-ua-chuong-nhat-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Jul 2021 03:58:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[⚽ SPORT]]></category>
		<category><![CDATA[giay-the-thao]]></category>
		<category><![CDATA[sneaker]]></category>
		<category><![CDATA[sport]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?p=701</guid>

					<description><![CDATA[Các hãng giày Sneaker nổi tiếng Giày thể thao, giày sneaker là những món đồ không thể thiếu trong tủ&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Các hãng giày Sneaker nổi tiếng</h2>
<p>Giày thể thao, giày sneaker là những món đồ không thể thiếu trong tủ giày của mỗi người, đặc biệt là với các vận động viên. Với sự phát triển của công nghiệp thời trang, thế giới giày thể thao hiện nay không chỉ đa dạng về mẫu mã, kiểu dáng mà còn cả về số lượng các thương hiệu. Các hãng giày Sneaker nổi tiếng đã trở nên rất nổi tiếng và vươn lên đẳng cấp thế giới. Vậy đâu là <strong>các hãng giày nổi tiếng</strong>, đình đám và được làng thể thao thế giới yêu thích nhất? Hãy cùng aNSport tìm hiểu qua bài viết này.</p>
<h2><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/Uny9EXEO3fnbrD3snl" width="480" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/Uny9EXEO3fnbrD3snl" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Giày Sneaker</strong> từ lâu đã trở thành một phụ kiện thời trang không thể thiếu chứ không đơn giản là một đôi giày thể thao phục vụ cho những buổi vận động. Nhu cầu tìm mua sneaker của các bạn trẻ ngày càng tăng cao, nam hay nữ thì cũng đều muốn tìm mua cho mình một đôi sneaker thật thời trang và phải mang lại chất lượng tốt cho đôi chân.</p>
<h2></h2>
<h2><b>1. Hãng giày sneaker nổi tiếng MLB </b></h2>
<p>Một đôi giày đến từ thương hiệu giày MLB<strong> </strong>Korea có form chunky cực kì cá tính và hầm hố, hack chiều cao đáng kể và cực kì dễ phối đồ. Trên nền giày màu trắng, form chữ BOSTON màu đỏ nổi bât và trở thành điểm nhấn cho cả đôi giày. Không tiếc khi đặt đôi giày này vào top các hãng giày sneaker nổi tiếng</p>
<figure id="attachment_702" aria-describedby="caption-attachment-702" style="width: 1024px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-702 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-1.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="1024" height="1024" /><figcaption id="caption-attachment-702" class="wp-caption-text">Đôi giày MLB Boston Red Sox</figcaption></figure>
<p>Đôi giày MLB Boston Red Sox này thường xuyên được các ngôi sao Việt Nam và trên Thế giới sử dụng vì thiết kế chunky hầm hố nhưng đầy tính sáng tạo, năng động, phù hợp cho cả nam và nữ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><b>2. Hãng giày sneaker nổi tiếng Gucci </b></h2>
<p>Vẫn là một đôi giày cực kì đình đám với dáng giày chunky đang trở thành trend trong những năm mới đây – <strong><a href="https://dqshop.vn/san-pham/giay-gucci-rhyton-new-york-yankees-nam-nu-rep-11-dep-chat/" target="_blank" rel="noopener">Gucci Rhyton New York Yankees</a></strong>. Mẫu sneaker này được lấy cảm hứng từ mũ bóng chày của Alessandro Michele. Với tông màu trắng tinh khôi chủ đạo, logo NY màu đen nằm nổi bật, trở thành họa tiết chủ đạo cho đôi giày. Gucci Rhyton New York Yankees sẽ phù hợp với cả nam và nữ, với những bạn yêu thích sự cá tính và sang trọng.</p>
<figure id="attachment_704" aria-describedby="caption-attachment-704" style="width: 800px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-704 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-2.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="800" height="800" /><figcaption id="caption-attachment-704" class="wp-caption-text">Gucci Rhyton New York Yankees sẽ phù hợp với cả nam và nữ</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h2><b>3. Hãng giày sneaker nổi tiếng Adidas </b></h2>
<p>Đây là một trong các hãng giày Sneaker nổi tiếng được ưu chuộng đó chính là Adidas với siêu phẩm <strong><a href="https://dqshop.vn/danh-muc/giay-gneaker-adidas/alphabounce/" target="_blank" rel="noopener">Adidas Alphabounce Beyond</a></strong> Triple White cực kì hot. Đôi giày này có sự đối lập giữa màu sắc và thiết kế. Khi vẻ bề ngoài của Beyond Triple White có vẻ mạnh mẽ và khá hầm hố, nhưng gam màu trắng tối giản đã giúp đôi giày trông tinh tế, nhẹ nhàng hơn.</p>
<figure id="attachment_706" aria-describedby="caption-attachment-706" style="width: 800px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-706 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-3.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="800" height="800" /><figcaption id="caption-attachment-706" class="wp-caption-text">Giày Adidas Alphabounce Beyond Full Trắng Replica Đẹp &amp; Chất</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h2><b>4. Hãng giày sneaker nổi tiếng Nike</b></h2>
<p><b>Nhắc đến các hãng giày sneaker nổi tiếng trong làng thể thao thế giới, được người dùng toàn cầu yêu thích thì chắc chắn chúng ta không thể không nhắc đến thương hiệu Nike được. Với câu slogan kinh điển “Just do it”, Nike hiện đang là một trong những nhà cung cấp quần áo, giày dép và dụng cụ thể thao lớn nhất thế giới, sở hữu hệ thống cửa hàng đồ sộ hơn bất kỳ thương hiệu thời trang cao cấp nào khác. </b></p>
<p>Gây ấn tượng từ hình ảnh đầu tiên khi nhìn vào thiết kế &amp; màu sắc của đôi sneaker này. Người dùng gần như đã có thiện cảm đến 80% khi bản màu này rất dễ custom với mọi loại trang phục. Còn phần cá tính thì không dám bàn tới rồi vì nó quá &#8220;ma mị&#8221; phải không ạ?</p>
<figure id="attachment_710" aria-describedby="caption-attachment-710" style="width: 1260px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-710 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-4.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="1260" height="787" /><figcaption id="caption-attachment-710" class="wp-caption-text">Nike Jordan 1 Mid Smoke Grey</figcaption></figure>
<h2><b>5. Hãng giày Sneaker nổi tiếng Puma</b></h2>
<p>Dù không thường xuyên có những chiến dịch truyền thông &#8220;ồn ào&#8221;, được nhiều người biết đến nhưng nhắc đến các hãng giày Sneaker nổi tiếng thế giới không thể bỏ qua Puma, một trong số những &#8220;ông lớn&#8221; có lịch sử lâu đời nhất trong làng thời trang thể thao.</p>
<p><a title="Puma" href="https://meta.vn/puma.html" target="_blank" rel="noopener">Puma</a><strong> </strong>là một nhà sản xuất giày thể thao, giày dép và các sản phẩm thể thao khác, được thành lập vào năm 1924 tại Đức. Thương hiệu Puma được xem là một trong những thương hiệu có giá trị và được công nhận nhất trên thế giới. Chỉ cần nhìn danh sách hơn 30 đội bóng đá quốc gia FIFA khác nhau trên thế giới được Puma tài trợ cũng đủ cho thấy mức độ nổi tiếng của thương hiệu này.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-714 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b5-5.jpg" alt="cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng" width="1920" height="1100" /></p>
<p>Trên đây là top các hãng giày Sneaker nổi tiếng 2021, hy vọng sau khi đọc bài viết này các bạn có thể tự lựa chọn cho mình một đôi giày phù hợp với tính cách. Còn nếu bạn đang tìm mua những đôi giày rep 1: 1 thì hãy đến ngay với DQshop nhé. DQshop được đánh giá là <strong><a href="https://dqshop.vn/" target="_blank" rel="noopener">shop giày replica</a> </strong>siêu chất lượng và giá cả cực kì phải chăng. <strong><a href="https://dqshop.vn/" target="_blank" rel="noopener">Giày sneaker nữ</a></strong> hay sneaker nam đều có sẵn rất nhiều mẫu mã đa dạng lắm đó nha.</p>
<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/d8WRX593yt9uMH4niE" width="480" height="270" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/nike-airmax-airmax180-d8WRX593yt9uMH4niE" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-cac-hang-giay-sneaker-noi-tieng-duoc-ua-chuong-nhat-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giày đá bóng của top 10 trung phong hay nhất thế giới 2019</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/giay-da-bong-cua-top-10-trung-phong-hay-nhat-the-gioi-2019/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/giay-da-bong-cua-top-10-trung-phong-hay-nhat-the-gioi-2019/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 04:38:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[⚽ SPORT]]></category>
		<category><![CDATA[sport]]></category>
		<category><![CDATA[tintuc]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?p=660</guid>

					<description><![CDATA[Sự xuất sắc cùng những trung phong đóng vai trò rất lớn trong việc mang lại chiến thắng cho đội&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>Sự xuất sắc cùng những trung phong đóng vai trò rất lớn trong việc mang lại chiến thắng cho đội bóng. Để có thể có được phong độ ghi bàn tốt thì các trung phong thường hay sử dụng các loại giày bóng đá gì? Nội dung này chúng ta cùng tìm hiểu về <a href="https://giaydabongtot.com/blog/giay-da-bong-cua-top-10-trung-phong-hay-nhat-the-gioi-2019" target="_blank" rel="noopener"><strong>giày đá bóng của 10 trung phong hay nhất thế giới</strong></a> 2019 nhé.</em></p>
<h2 id="top-10-trung-phong-hay-nhat-the-gioi-2019" class="ftwp-heading">Top 10 trung phong hay nhất thế giới 2019</h2>
<p>Trung phong hay còn gọi là vị trí <a href="https://giaydabongtot.com/blog/giay-da-bong-tien-dao" target="_blank" rel="noopener"><strong>tiền đạo cắm</strong></a> ST là một vị trí rất quan trọng trong bóng đá hiện đại. Trung phong thường thi đấu ở vị trí cao nhất trong đội hình và đảm nhiệm vai trò tấn công, săn bàn thắng. Một trung phong xuất sắc cần có khả năng săn bàn ổn định và hiệu quả. Danh sách top 10 trung phong hàng đầu thế giới được bình chọn trên trang ESPN (kênh thể thao hàng đầu thế giới). Các tiêu chí đánh giá chất lượng của một trung phong cắm là khả năng chuyển hóa cơ hội trở thành bàn thắng. Dưới đây là <strong>danh sách 10 trung phong cắm hay nhất thế giới</strong> năm 2019.</p>
<figure id="attachment_661" aria-describedby="caption-attachment-661" style="width: 645px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-661 " src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b3-1.jpg" alt="" width="645" height="629" /><figcaption id="caption-attachment-661" class="wp-caption-text">Top 10 trung phong hay nhất thế giới năm 2019 được bình chọn trên trang ESPN</figcaption></figure>
<h3 id="giay-bong-da-10-trung-phong-hang-dau-the-gioi-su-dung-2019" class="ftwp-heading">Giày bóng đá 10 trung phong hàng đầu thế giới sử dụng (2019)</h3>
<p>Giày đá bóng các trung phong hàng đầu thế giới sử dụng là các dòng giày hỗ trợ sút bóng, bứt tốc trong phạm vi hẹp, hỗ trợ xoay người đảo hướng. Nổi bật trong các dòng giày đá banh của trung phong cắm thì có <a href="https://giaydabongtot.com/blog/giay-da-bong-nike-phantom-venom-ra-mat" target="_blank" rel="noopener"><strong>Nike Phantom Venom</strong></a> được sử dụng rất nhiều. Ngoài ra các dòng giày hỗ trợ sút bóng, có trọng lượng nhẹ như Adidas X, Puma Future, Puma One cũng được lựa chọn rất nhiều. Cá biệt có tiền đạo Alexandre Lacazette (Arsenal) sử dụng dòng <a href="https://giaydabongtot.com/blog/giay-da-bong-kiem-soat-bong-tim-hieu" target="_blank" rel="noopener"><strong>giày hỗ trợ kiểm soát bóng</strong></a> Nike Phantom VSN II để chơi bóng.</p>
<figure id="attachment_662" aria-describedby="caption-attachment-662" style="width: 1920px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-662 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b3-2.jpg" alt="" width="1920" height="1080" /><figcaption id="caption-attachment-662" class="wp-caption-text">Giày bóng đá của top 10 trung phong cắm hay nhất thế giới năm 2019</figcaption></figure>
<h4>1. Sergio Aguero (Puma One 19.1)</h4>
<p>Puma One 19.1 là dòng giày có da kết hợp từ chất liệu vải sợi dệt và da thật tự nhiên. Mặc dù làm bằng da thật nhưng dòng giày này có trọng lượng cực kỳ nhẹ. <strong>Aguero</strong> là cầu thủ đại diện cho dòng giày bóng đá da thật siêu nhẹ này của Puma. Điều đặc biệt là <strong>Puma One</strong> không chỉ được sử dụng bởi các tiền đạo mà các cầu thủ chơi ở vị trí khác trên sân cũng hay lựa chọn dòng giày này.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-663" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b3-3.jpg" alt="" width="1465" height="691" /></p>
<h4>2. Harry Kane (Nike Phantom Venom) ,</h4>
<h4>3. Robert Lewandowski (Nike Phantom Venom)</h4>
<p>Nike Phantom Venom được sản xuất lấy hình tượng từ con rắn (<strong>Venom</strong>). Đây là mẫu giày bóng đá hỗ trợ tấn công, dứt điểm một cách chết chóc (nhanh và chính xác) giống như cú mổ của những con rắn. Dòng giày Nike Phantom VNM được rất nhiều các tiền đạo cắm lựa chọn để thi đấu bóng đá chuyên nghiệp. Đây là một dòng <a href="https://giaydabongtot.com/giay-da-bong-san-co-nhan-tao" target="_blank" rel="noopener"><strong>giày đá banh</strong></a> đa năng với khả năng hỗ trợ chơi bóng rất tốt.<img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-664" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b3-4.jpg" alt="" width="1600" height="755" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h4>4. Karim Benzema (Adidas X)</h4>
<p>Adidas X là dòng <a href="https://giaydabongtot.com/tag/giay-da-bong-nhe" target="_blank" rel="noopener"><strong>giày có trọng lượng nhẹ nhất</strong></a> của Adidas. Dòng giày này được sản xuất bằng chất liệu da vải sợi dệt rất mềm mỏng và nhẹ. Các trung phong cắm chơi bóng với lối chơi di chuyển, bứt tốc trong khoảng cách ngắn thường sử dụng dòng giày đá bóng này để thi đấu. Dòng giày Adidas X là dòng giày được sử dụng để ghi nhiều bàn thắng nhiều thứ 2 tại các giải đấu hàng đầu thế giới.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-666" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b3-6.jpg" alt="" width="1600" height="754" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h4>5. Luis Suarez (Puma Future 5.1 Netfit)</h4>
<p>Một đại diện khác của Puma được sử dụng bởi Suarez là Puma Future cũng là mẫu giày được các trung phong sử dụng nhiều. Puma Future được làm bằng chất liệu da vải sợi dệt mềm mỏng nhẹ. Ngoài ra dòng giày này hỗ trợ nhiều cách xỏ dây với hệ thống lưới Netfit trên thân giày.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-667" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b3-7.jpg" alt="" width="1310" height="618" /></p>
<p>CÒN TIẾP-&gt;&gt;&gt;&gt;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/giay-da-bong-cua-top-10-trung-phong-hay-nhat-the-gioi-2019/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 5 mẫu giày đá banh màu hồng chất nhất &#124; Mới 2020</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-5-mau-giay-da-banh-mau-hong-chat-nhat-moi-2020/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-5-mau-giay-da-banh-mau-hong-chat-nhat-moi-2020/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 04:32:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[⚽ SPORT]]></category>
		<category><![CDATA[sport]]></category>
		<category><![CDATA[tintuc]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?p=656</guid>

					<description><![CDATA[Màu hồng là một gam màu cực kỳ nổi bật trên các sân cỏ tự nhiên xanh mướt. Chính vì&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>Màu hồng là một gam màu cực kỳ nổi bật trên các sân cỏ tự nhiên xanh mướt. Chính vì vậy mà các cầu thủ chuyên nghiệp đã sử dụng giày đá bóng màu hồng để thi đấu rất nhiều. Các hãng giày nổi tiếng thế giới cũng thường sử dụng gam màu hồng để làm nổi bật các mẫu giày bóng đá của mình. Nội dung này chúng ta cùng tổng hợp lại top 5 <a href="https://giaydabongtot.com/blog/giay-da-banh-mau-hong" target="_blank" rel="noopener"><strong>giày đá banh màu hồng</strong></a> chất nhất mà các cầu thủ chuyên nghiệp đã sử dụng nhé.</em></p>
<h2 id="tai-sao-giay-da-banh-mau-hong-lai-duoc-ua-chuong" class="ftwp-heading">Tại sao giày đá banh màu hồng lại được ưa chuộng?</h2>
<p>Giày đá bóng thường được sản xuất với rất nhiều các gam màu khác nhau. Tuy nhiên để nổi bật trên sân cỏ tự nhiên xanh mướt thì các gam màu nổi luôn là hiệu quả nhất. Trong các gam màu nổi bật thì màu hồng là một gam màu cực kỳ quan trọng vì thường mang lại sự nổi bật một cách khác biệt. Các hãng giày tên tuổi như <strong>Nike, Adidas, Puma</strong>,… hay thậm chí các hãng giày kém tên tuổi hơn như <strong>Mizuno, Under Armour, Umbro</strong>,… vẫn thường sử dụng màu hồng để làm điểm nhấn cho các mẫu giày của mình. <em><span style="text-decoration: underline;"><strong>Giày đá bóng màu hồng</strong></span></em> sẽ giúp mình nổi bật hơn khi ra sân .</p>

<a href="https://duongan1405.github.io/mysport/b2-1/"><img width="300" height="172" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-1.jpg" class="attachment-medium size-medium" alt="giày đá banh màu hồng" loading="lazy" /></a>
<a href="https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-5-mau-giay-da-banh-mau-hong-chat-nhat-moi-2020/attachment/b2-3/"><img width="300" height="200" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-3.jpg" class="attachment-medium size-medium" alt="giày đá banh màu hồng" loading="lazy" /></a>
<a href="https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-5-mau-giay-da-banh-mau-hong-chat-nhat-moi-2020/attachment/b2-2/"><img width="300" height="172" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-2.jpg" class="attachment-medium size-medium" alt="giày đá banh màu hồng" loading="lazy" /></a>

<p>&nbsp;</p>
<p>Tuy nhiên đôi khi các hãng giày nổi tiếng cũng thường chơi lớn với các thiết kế full hồng cho các mẫu giày đá banh. Rõ ràng là các mẫu <strong>giày bóng đá màu hồng</strong> không chỉ mang lại vẻ đẹp khác biệt trên sân cỏ mà còn giúp các cầu thủ khẳng định hơn sự nam tính và mạnh mẽ của mình.</p>
<h2 id="nike-mau-hong" class="ftwp-heading">1. Giày đá banh màu hồng Nike</h2>
<p>Nike là một hãng giày đã thành công rất nhiều lần với các mẫu giày đá banh màu hồng của mình. Chính vì vậy hãng này cũng thường có những mẫu giày có thiết kế với màu hồng pink toàn thân cực kỳ đẹp mắt. Phiên bản <em><span style="text-decoration: underline;"><strong>giày bóng đá Nike màu hồng mới nhất</strong></span></em> được giới thiệu là phiên bản <a href="https://giaydabongtot.com/blog/nike-mercurial-superfly-hong-mbappe" target="_blank" rel="noopener"><strong>Nike Mercurial Superfly 7 Elite TF Rosa</strong></a> của <strong>Mbappé</strong>. Với thiết kế đẹp mắt và chất liệu da vải cao cấp thì mẫu giày này đã được nhiều cầu thủ sử dụng để thi đấu chuyên nghiệp.</p>
<figure id="attachment_651" aria-describedby="caption-attachment-651" style="width: 1920px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-651 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-2.jpg" alt="giày đá banh màu hồng" width="1920" height="1100" /><figcaption id="caption-attachment-651" class="wp-caption-text">Mbappé sử dụng phiên bản cổ cao Mercurial Superfly 7 để thi đấu tại chung kết cúp C1 châu Âu</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h2 id="nike-mau-hong" class="ftwp-heading">2. Giày đá banh màu hồng Adidas</h2>
<p>Không kém cạnh Nike thì Adidas cũng là một hãng giày thường có những thiết kế giày đá bóng màu hồng cực kỳ chất. Trong đó phiên bản mới nhất và hot nhất chính là phiên bản X19 <em><span style="text-decoration: underline;"><strong>giày đá bóng Adidas màu hồng</strong></span></em> trắng <a href="https://giaydabongtot.com/blog/giay-bong-da-adidas-uniforia-euro-2020" target="_blank" rel="noopener"><strong>Uniforia pack</strong></a>. Gam màu này đã giành được thành công rất lớn khi được các cầu thủ chuyên nghiệp rất ưa thích sử dụng. Ngoài ra phiên bản giày sân cỏ nhân tạo gam màu hồng trắng này của Adidas X19 cũng luôn luôn hot kể từ khi nó được ra mắt đến nay.</p>
<figure id="attachment_652" aria-describedby="caption-attachment-652" style="width: 1280px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-652 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-3.jpg" alt="giày đá banh màu hồng" width="1280" height="853" /><figcaption id="caption-attachment-652" class="wp-caption-text">Adidas cũng rất thích sử dụng gam màu hồng cho các mẫu giày của mình</figcaption></figure>
<h2 id="nike-mau-hong" class="ftwp-heading">3. Giày đá banh màu hồng Puma</h2>
<p>Puma vừa đánh dấu sự trở lại mạnh mẽ của mình với bộ sưu tập giày <a href="https://giaydabongtot.com/blog/puma-turbo-pack" target="_blank" rel="noopener"><strong>Puma Turbo pack</strong></a>. Trong bộ sưu tập này có mẫu giày Puma Future Netfit 6.1 được thiết kế với gam màu hồng toàn thân đẹp mắt. Điểm nhấn duy nhất trên đôi giày này là những họa tiết màu đen nổi bật trên nền giày màu hồng toàn thân. Puma Turbo pack đã giành được thành công lớn khi được rất nhiều cầu thủ chuyên nghiệp sử dụng và mang lại một màu hồng độc đáo trên sân cỏ chuyên nghiệp ở các giải đấu hàng đầu thế giới. Có thể nói giày của Puma là <em><span style="text-decoration: underline;"><strong>giày đá bóng màu hồng nhất</strong></span></em>.</p>
<figure id="attachment_653" aria-describedby="caption-attachment-653" style="width: 1920px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-653 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-4.jpg" alt="giày đá banh màu hồng" width="1920" height="1100" /><figcaption id="caption-attachment-653" class="wp-caption-text">Puma Future màu hồng toàn thân trong bộ sưu tập Puma Turbo pack mới nhất</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h2 class="ftwp-heading">4. Giày đá banh màu hồng Under Armour</h2>
<p>Nói về thiết kế <em><span style="text-decoration: underline;"><strong>giày đá banh màu hồng đậm</strong></span></em> thì Under Armour cũng là một hãng giày đạt được nhiều thành công với gam màu nam tính này. Hãng này thường đầu tư thiết kế các mẫu giày bóng đá màu hồng nổi bật dành cho các cầu thủ đại diện của mình. Trong đó nổi bật có 2 cầu thủ là <strong>Trent Alexander-Arnold</strong> và <strong>Memphis Depay</strong> với các phiên bản giày Under Armour màu hồng mới nhất. Thiết kế giày đá banh màu hồng phấn của Under Armour đã gây được ấn tượng lớn với các fan hâm mộ yêu giày đá bóng. Tuy nhiên cũng không có nhiều cầu thủ chuyên nghiệp lựa chọn giày của hãng này để thi đấu.</p>
<figure id="attachment_654" aria-describedby="caption-attachment-654" style="width: 1439px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-654 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-5.jpg" alt="giày đá banh màu hồng" width="1439" height="1042" /><figcaption id="caption-attachment-654" class="wp-caption-text">Trent Alexander-Arnold (Liverpool) tuần qua mang lên chân giày Under Armour màu hồng</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<figure id="attachment_655" aria-describedby="caption-attachment-655" style="width: 1439px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-655 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b2-5b.jpg" alt="giày đá banh màu hồng" width="1439" height="1043" /><figcaption id="caption-attachment-655" class="wp-caption-text">Memphis Depay ra sân với Under Armour màu hồng siêu nhẹ</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Bài viết đến đây thôi ^^! Pái paiii</strong></p>
<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/dKdtyye7l5f44" width="480" height="256" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/soccer-gif-art-lol-dKdtyye7l5f44" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/sport/top-5-mau-giay-da-banh-mau-hong-chat-nhat-moi-2020/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nhiều ngôi sao ra sân với Nike Mercurial 2021 thế hệ mới</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/bong-da/642/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/bong-da/642/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 04:26:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bong da]]></category>
		<category><![CDATA[⚽ SPORT]]></category>
		<category><![CDATA[sport]]></category>
		<category><![CDATA[tintuc]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?p=642</guid>

					<description><![CDATA[Nike Mercurial là một dòng giày đá banh có truyền thống lâu đời nhất của Nike. Đây là dòng giày&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>Nike Mercurial là một dòng giày đá banh có truyền thống lâu đời nhất của Nike. Đây là dòng giày hot nhất thế giới khi luôn nằm trong top dòng giày được sử dụng nhiều nhất và ghi được nhiều bàn thắng nhất tại 5 giải đấu bóng đá hàng đầu thế giới. Mới đây thì có rất nhiều ngôi sao đại diện của Nike Mercurial đã ra sân tập với thế hệ mới của <a href="https://giaydabongtot.com/blog/nike-mercurial-2021" target="_blank" rel="noopener"><strong>Nike Mercurial 2021</strong></a> gam màu blackout màu đen. Động thái này chứng tỏ Nike sẽ sớm cho ra mắt phiên bản mới của Nike Mercurial. Dưới đây chúng ta cùng soi trước diện mạo mới của dòng giày bóng đá hot nhất thế giới này nhé. </em></p>
<h2 id="nike-mercurial-2021" class="ftwp-heading">Nike Mercurial 2021</h2>
<p>Nike Mercurial vẫn luôn là dòng giày hot và có truyền thống nhất của Nike. Chính vì vậy các phiên bản mới nhất của dòng giày này luôn được các bạn chơi bóng và yêu thích giày bóng đá rất quan tâm. Tuần qua thiết kế của giày Nike Mercurial đã lộ diện trên chân của những ngôi sao như <strong>Bruno Fernandes</strong>, <strong>Jadon Sancho</strong>, <strong>Ivan Perisic</strong>… Mặc dù các cầu thủ này chỉ sử dụng phiên bản black out (bản thử nghiệm) tuy nhiên chúng ta cũng có thể thấy được thiết kế của mẫu giày Nike Mercurial 2021 thế hệ mới rồi.</p>
<figure id="attachment_643" aria-describedby="caption-attachment-643" style="width: 1441px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-643 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b1-1.jpg" alt="" width="1441" height="1044" /><figcaption id="caption-attachment-643" class="wp-caption-text">Bruno Fernandes ra sân với giày Nike Mercurial Vapor thế hệ mới 2021</figcaption></figure>
<p>Tại thời điểm viết bài thì Nike Mercurial 2021 vẫn chưa được ra mắt chính thức. Theo dự đoán thì phiên bản mới này sẽ được ra mắt vào khoảng đầu năm 2021.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3 id="the-he-moi-nike-mercurial-sap-ra-mat" class="ftwp-heading">Thế hệ mới Nike Mercurial sắp ra mắt</h3>
<p>Dòng giày Nike Mercurial 2021 sắp tới sẽ được ra mắt phiên bản mới nhất với 2 phiên bản là <strong>Nike Mercurial Vapor XIV</strong> (bản cổ thấp) và <strong>Nike Mercurial Superfly VIII</strong> (bản cổ cao). Trong đó thiết kế của phiên bản cổ thấp Mercurial Vapor có thể thấy trên chân của <strong>Bruno Fernandes</strong>. Trong khi thiết kế của phiên bản cổ cao Mercurial Superfly thế hệ mới có thể thấy trên chân của <strong>Jadon Sancho</strong> và <strong>Ivan Perisic</strong>.</p>
<p>Do chưa chính thức ra mắt nên Nike chỉ sản xuất các phiên bản black out nhằm che giấu thiết kế và chất liệu của phiên bản mới. Điều này cũng khiến việc tìm ra điểm khác biệt giữa <strong>Nike Mercurial thế hệ mới 2021</strong> và<strong> thế hệ cũ 2019</strong> trở nên khá là khó khăn.</p>
<figure style="width: 1441px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-644 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b1-2.jpg" alt="" width="1441" height="1044" /><figcaption class="wp-caption-text">Jadon Sancho sử dụng phiên bản Nike Mercurial Superfly VIII thế hệ mới bản cổ cao</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<figure id="attachment_645" aria-describedby="caption-attachment-645" style="width: 1441px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-645 size-full" src="https://duongan1405.github.io/mysport/wp-content/uploads/2021/07/b1-3.jpg" alt="" width="1441" height="1044" /><figcaption id="caption-attachment-645" class="wp-caption-text">Ivan Perisic ra sân với phiên bản Nike Mercurial Superfly VIII cổ cao</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<h3 id="trai-nghiem-dong-giay-nike-mercurial" class="ftwp-heading">Trải nghiệm dòng giày Nike Mercurial</h3>
<p>Nike Mercurial không chỉ hot trên các sân cỏ chuyên nghiệp mà còn rất phổ biến trên các sân cỏ nhân tạo. Dòng giày này thường có thiết kế gọn, trọng lượng nhẹ và dễ đá, dễ làm quen nhất. Nếu bạn đang chơi bóng không chuyên thì hãy thử trải nghiệm các phiên bản Nike Mercurial giá rẻ xem sao nhé. Với các mẫu giày bóng đá bình dân với mức giá <strong>500-800k</strong> VNĐ mà có chất lượng tốt thì rất đáng để trải nghiệm. Các mẫu giày bóng đá <a href="https://giaydabongtot.com/giay-da-bong-nike/giay-nike-mercurial" target="_blank" rel="noopener"><strong>Nike Mercurial</strong></a> thường được làm bằng chất liệu da vải sợi dệt nên có độ bền vượt trội so với các dòng giày khác.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/bong-da/642/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
