<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Áo thể thao &#8211; aNSport</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/product-category/ao-the-thao/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duongan1405.github.io/mysport</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 03:57:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Bộ thun ngắn thể thao nữ Emspo</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/bo-thun-ngan-the-thao-nu-emspo/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/bo-thun-ngan-the-thao-nu-emspo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:28:23 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=632</guid>

					<description><![CDATA[- Quần đùi dáng thể theo
- Áo lửng có mút ngực sẵn không cần mặc áo trong
- Form may đẹp mắt, phù hợp nhiều dáng người

- Thiết kế trẻ trung kết hợp cùng gam màu hiện đại

- Kiểu dáng thể thao, thích hợp mặc nhà, tập luyện thể thao, đi bộ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Bộ thun ngắn thể thao Emspo áo lửng sát nách quần đùi</strong> được may từ chất liệu thun thể thao đem đến cho người mặc nét đẹp trẻ trung hiện đại. <em>Bộ thun ngắn đi bộ kiểu dáng thể thao, áo lửng, sát nách, phối ren, đi bộ</em> sở hữu thiết kế đơn giản nhưng vẫn toát lên nét đẹp năng động của người phụ nữ hiện đại. <em>Emspo Fashion</em> hi vọng những sản phẩm mới nhất nằm trong bộ sưu tập thời trang mới này sẽ đem đến sự hài lòng tuyệt đối cho quý khách hàng. Những sản phẩm mang phong cách thể thao <a href="https://www.yes24.vn/thuong-hieu/emspo" target="_blank" rel="noopener"><em>Emspo</em></a> phù hợp diện trong nhiều hoàn cảnh khác nhau như: mặc nhà hay luyện tập, các hoạt động ngoài trời&#8230;.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/bo-thun-ngan-the-thao-nu-emspo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nữ iBasic  &#8211; GREY</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-ibasic-grey/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-ibasic-grey/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:23:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=624</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết kế với chất liệu vải tổng hợp nhân tạo chuyên sản xuất hàng thể thao giúp co giãn 4 chiều, vừa vặn với cơ thể nhưng vẫn tạo cảm giác thoải mái, thoáng mát vận động.
- Kiểu dáng trẻ trung, đơn giản với màu sắc đa dạng có thể dễ dàng kết hợp nhiều kiểu quần áo.
- Thiết kế với đường chỉ may nổi giúp sản phẩm thêm năng động hơn.
- Phía sau áo không có in logo IBX.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun thể thao nữ iBasic</strong> được thiết kế trên nền vải họa tiết độc đáo, trơn thoáng mát, dễ dàng vận động, sẽ mang lại cho bạn cảm giác thoải mái trong suốt quá trình vận động.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-ibasic-grey/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nữ Dunlop &#8211; BLACK</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-dunlop-black/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-dunlop-black/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:18:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=619</guid>

					<description><![CDATA[- Màu sắc tinh tế, hiện đại
- Thiết kế năng động và khỏe khoắn
- Thích hợp mặc khi tập luyện thể thao hay mặc thường ngày
- Chất liệu vải mềm mại, co giãn, thoáng khí và thấm hút mồ hôi
- Tính năng kháng khuẩn, chống tia UV, an toàn với làn da]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nữ Dunlop</strong> sở hữu thiết kế năng động và khỏe khoắn mang đến cho người mặc phong cách trẻ trung, cá tính. Form áo vừa vặn với cơ thể, đồng thời giúp tôn dáng nhưng vẫn tạo cảm giác thoải mái. Sản phẩm được may bằng chất liệu vải mềm mại, co giãn, thoáng khí và thấm hút mồ hôi tốt mang đến sự dễ chịu cho bạn trong quá trình vận động lâu dài. Đặc biệt, chất vải được sử dụng công nghệ kháng khuẩn, khử mùi và chống tia UV, an toàn với làn da người mặc. <em>Áo thun tay ngắn thể thao Dunlop</em> mang phong cách thời trang đặc trưng, hiện đại, tạo nên những bộ trang phục đậm màu sắc cá nhân. Việc đầu tư cho bản thân trang phục thể thao đẹp và hợp vóc dáng không chỉ thể hiện gu thẩm mỹ của bạn mà còn tăng hiệu quả, sự hăng hái cho những buổi tập luyện thể dục &#8211; thể thao, tham gia các hoạt động thường ngày.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-dunlop-black/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nữ Anta &#8211; WHITE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-anta-white/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-anta-white/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:15:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=611</guid>

					<description><![CDATA[<div>- 65%Cotton, 35%Polyester</div>
<div>- Kiểu dáng mang phong cách trẻ trung màu sắc khỏe khoắn, cá tính.
- Giữ ấm tuyệt đối, bảo vệ thân nhiệt cơ thể.
- Thiết kế cao cấp giúp áo luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể.
- Dễ phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện
- Thích hợp trong các hoạt động thể thao, dã ngoại, tập gym,...</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div id="ctab-thongtin" class="ctab-wrap full left box-sizing"></div>
<div id="spProductDetails" class="full left">
<p>Áo thể thao nữ Anta với chất liệu vải cao cấp được thiết kế chuyên biệt cho các hoạt động thể thao, dã ngoại, đi chơi. Chất liệu vải cao cấp, giữ ấm tốt, mang lại cảm giác thoải mái cho bạn trong suốt quá trình hoạt động. Sản phẩm luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể. Tạo cảm giác thoải mái khi vận động. Sản phẩm ôm sát cơ thể nhưng mềm mịn và ôm sát nhẹ nhàng vào cơ thể nên bạn vẫn cảm thấy rất dễ thở khi tập luyện. Dễ dàng phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện tạo nên cho bạn một phong thời trang thật trẻ trung, năng động.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-anta-white/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao Dunlop &#8211; Buler</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-dunlop-buler/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-dunlop-buler/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:43:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=587</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết kế mang phong cách trẻ trung, năng động
- Phù hợp với nhiều độ tuổi và dáng người
- Chất liệu vải mềm mại, co giãn, kháng khuẩn và thấm hút mồ hôi tốt
- Ứng dụng công nghệ In Ultrachrome Nhật Bản giúp sản phẩm bền màu, an toàn tuyệt đối với người mặc
- Thích hợp mặc khi tập luyện thể thao hay phối với trang phục khác mặc thường ngày]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nam Dunlop </strong>sở hữu thiết kế năng động mang đến cho phái mạnh phong cách trẻ trung, ấn tượng. Sản phẩm được may bằng chất vải thun mềm mại, co giãn, kháng khuẩn và thấm hút mồ hôi tốt. Đặc biệt, việc ứng dụng công nghệ In Ultrachrome Nhật Bản giúp sản phẩm bền màu, an toàn tuyệt đối cho người mặc. Thiết kế kiểu áo đơn giản tay ngắn, cổ tròn với form suông nhẹ dễ mặc, tạo cảm giác thoải mái. <em>Áo thun tay ngắn Dunlop</em> mang phong cách hiện đại, khỏe khoắn giúp phái mạnh cảm thấy hài lòng và tự tin khi mặc tham gia các hoạt động ngoài trời hay tập luyện thể thao. Ngoài ra, với chiếc áo thun đơn giản, bạn có thể phối với trang phục khác thường ngày để thể hiện phong cách thời trang riêng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-dunlop-buler/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nam Li-ning &#8211; BLACK</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-li-ning-black/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-li-ning-black/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:40:04 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=585</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết kế mang phong cách đơn giản, hiện đại
- Phù hợp với nhiều độ tuổi, dáng người
- Form áo suông vừa cơ thể giúp tôn dáng trẻ trung, năng động
- Chất liệu có chọn lọc kỹ lưỡng, thấm hút mồ hôi, co giãn theo chiều cử động cơ thể, tạo cảm giác thoải mái
- Dễ dàng phối áo với các trang phục thể thao khác để tạo nên set đồ hoàn hảo, đậm chất riêng khi tham gia hoạt động thường ngày]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo tay ngắn thể thao nam Li-Ning &#8211; Black</strong> với thiết kế đơn giản mang đến cho phái mạnh hình ảnh năng động, hiện đại. Form áo suông vừa cơ thể, có độ co giãn theo chiều cử động hỗ trợ tối đa trong tập luyện và tạo sự tự do khi vận động. Sản phẩm được sử dụng chất vải qua chọn lọc kỹ lưỡng, thấm hút mồ hôi cùng đường may tỉ mỉ, chắc chắn đem đến cảm giác tự nhiên và dễ chịu khi mặc. <em>Áo tay ngắn thể thao Li-Ning</em> mang phong cách khỏe khoắn tạo nên những bộ trang phục ấn tượng, giúp cho các chàng trai cảm giác tự tin trong mọi hoàn cảnh. Việc đầu tư cho bản thân trang phục thể thao đẹp và phù hợp không chỉ thể hiện tính thẩm mỹ của bạn mà còn tăng hiệu quả, sự hăng hái cho những buổi tập luyện thể dục &#8211; thể thao. Với chiếc áo thun thể thao này, bạn dễ dàng phối cùng những trang phục khác để tạo nên set đồ hoàn hảo, đậm chất riêng khi tham gia các hoạt động thường ngày.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-li-ning-black/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nam Anta &#8211; WHITE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-anta-white/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-anta-white/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:36:01 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=574</guid>

					<description><![CDATA[- Kiểu dáng mang phong cách trẻ trung màu sắc khỏe khoắn, cá tính.
- Giữ ấm tuyệt đối, bảo vệ thân nhiệt cơ thể.
- Thiết kế cao cấp giúp áo luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể.
- Dễ phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện
- Thích hợp trong các hoạt động thể thao, dã ngoại, tập gym,...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thể thao nam Anta</strong> với chất liệu vải cao cấp được thiết kế chuyên biệt cho các hoạt động thể thao, dã ngoại, đi chơi. Chất liệu vải cao cấp, giữ ấm tốt, mang lại cảm giác thoải mái cho bạn trong suốt quá trình hoạt động. Sản phẩm luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể. Tạo cảm giác thoải mái khi vận động. Sản phẩm ôm sát cơ thể nhưng mềm mịn và ôm sát nhẹ nhàng vào cơ thể nên bạn vẫn cảm thấy rất dễ thở khi tập luyện. Dễ dàng phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện tạo nên cho bạn một phong thời trang thật trẻ trung, năng động.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-anta-white/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thun thể thao nam Dunlop &#8211; WHITE BLUE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-the-thao-nam-dunlop/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-the-thao-nam-dunlop/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 19 Jun 2021 07:45:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=289</guid>

					<description><![CDATA[Áo thun thể thao nam Dunlop được may bằng chất liệu cao cấp, thấm hút tốt mang đến cảm giác thoải&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun thể thao nam Dunlop</strong> được may bằng chất liệu cao cấp, thấm hút tốt mang đến cảm giác thoải mái cho người mặc trong suốt quá trình vận động. Cùng với thiết kế trẻ trung, năng động, sản phẩm vừa có thể tham gia các hoạt động thể thao, vừa thích hợp phối hợp với những trang phục khác.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-the-thao-nam-dunlop/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thun Nile tay ngắn thể thao -WHITE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-nile-tay-ngan-the-thao-white/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-nile-tay-ngan-the-thao-white/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 19 Jun 2021 07:40:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=277</guid>

					<description><![CDATA[- Phù hợp với nhiều độ tuổi, dáng người
- Thiết kế mang phong cách trẻ trung, năng động
- Chất liệu vải thun mềm mại, co giãn và thấm hút mồ hôi tốt
- Form áo suông nhẹ, dễ mặc tạo cảm giác thoải mái khi vận động
- Thích hợp mặc khi tập luyện thể thao hay phối với trang phục khác thường ngày]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nam Nike</strong> sở hữu thiết kế mang phong cách trẻ trung tạo cho phái mạnh hình ảnh năng động và ấn tượng. Sản phẩm được may bằng chất vải mềm mại, co giãn và thấm hút mồ hôi tốt. Thiết kế áo tay ngắn, cổ tròn với form suông nhẹ dễ mặc, tạo cảm giác thoải mái và tôn dáng khỏe khoắn. Áo có màu sắc đơn giản phối logo thương hiệu nổi bật làm điểm nhấn đặc trưng. <em>Áo thun tay ngắn Nike</em> mang nét hiện đại phù hợp mặc khi tham gia các hoạt động ngoài trời hay tập luyện thể thao, giúp cho các chàng trai cảm giác tự tin trong mọi hoàn cảnh. Bên cạnh đó, bạn có thể phối chiếc áo thun đơn giản với trang phục thường ngày để tạo nên phong cách riêng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-nile-tay-ngan-the-thao-white/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thun Nike cổ tròn thể thao &#8211; BLACK</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-nike-co-tron-the-thao-black/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-nike-co-tron-the-thao-black/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 19 Jun 2021 07:19:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=271</guid>

					<description><![CDATA[- Đường may tỉ mỉ, tinh tế
- Kiểu dáng thể thao và năng động
- Chất liệu vải co giãn 4 chiều, mềm nhẹ
- Phù hợp với nhiều dáng người và độ tuổi
- Form áo tôn dáng cơ thể nhưng vẫn tạo cảm giác thoải mái]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nam Nike</strong> sở hữu thiết kế thời trang, thể thao và năng động. Sản phẩm được may bằng chất liệu vải mềm nhẹ, có độ co giãn 4 chiều mang lại cho bạn cảm giác thoải mái, tự tin trong quá trình vận động. Form áo suông nhẹ, tôn dáng nhưng vẫn tạo cảm giác dễ chịu. Màu sắc trẻ trung, nam tính phối logo thương hiệu đơn giản mà trông hiện đại, sang trọng. <em>Áo thun tay ngắn thể thao Nike</em> mang phong cách thời trang khỏe và đường may tỉ mỉ, tinh tế sẽ làm hài lòng những tín đồ thời trang hay những người đam mê thể thao. Sản phẩm có các size cho bạn lựa chọn, phù hợp với nhiều dáng người và độ tuổi. Bạn có thể chọn áo mặc khi tập luyện các môn thể thao hay mặc thường ngày.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-thun-nike-co-tron-the-thao-black/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
