<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Products &#8211; aNSport</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/shop/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://duongan1405.github.io/mysport</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 03:57:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Bộ thun ngắn thể thao nữ Emspo</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/bo-thun-ngan-the-thao-nu-emspo/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/bo-thun-ngan-the-thao-nu-emspo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:28:23 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=632</guid>

					<description><![CDATA[- Quần đùi dáng thể theo
- Áo lửng có mút ngực sẵn không cần mặc áo trong
- Form may đẹp mắt, phù hợp nhiều dáng người

- Thiết kế trẻ trung kết hợp cùng gam màu hiện đại

- Kiểu dáng thể thao, thích hợp mặc nhà, tập luyện thể thao, đi bộ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Bộ thun ngắn thể thao Emspo áo lửng sát nách quần đùi</strong> được may từ chất liệu thun thể thao đem đến cho người mặc nét đẹp trẻ trung hiện đại. <em>Bộ thun ngắn đi bộ kiểu dáng thể thao, áo lửng, sát nách, phối ren, đi bộ</em> sở hữu thiết kế đơn giản nhưng vẫn toát lên nét đẹp năng động của người phụ nữ hiện đại. <em>Emspo Fashion</em> hi vọng những sản phẩm mới nhất nằm trong bộ sưu tập thời trang mới này sẽ đem đến sự hài lòng tuyệt đối cho quý khách hàng. Những sản phẩm mang phong cách thể thao <a href="https://www.yes24.vn/thuong-hieu/emspo" target="_blank" rel="noopener"><em>Emspo</em></a> phù hợp diện trong nhiều hoàn cảnh khác nhau như: mặc nhà hay luyện tập, các hoạt động ngoài trời&#8230;.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/bo-thun-ngan-the-thao-nu-emspo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nữ iBasic  &#8211; GREY</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-ibasic-grey/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-ibasic-grey/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:23:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=624</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết kế với chất liệu vải tổng hợp nhân tạo chuyên sản xuất hàng thể thao giúp co giãn 4 chiều, vừa vặn với cơ thể nhưng vẫn tạo cảm giác thoải mái, thoáng mát vận động.
- Kiểu dáng trẻ trung, đơn giản với màu sắc đa dạng có thể dễ dàng kết hợp nhiều kiểu quần áo.
- Thiết kế với đường chỉ may nổi giúp sản phẩm thêm năng động hơn.
- Phía sau áo không có in logo IBX.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun thể thao nữ iBasic</strong> được thiết kế trên nền vải họa tiết độc đáo, trơn thoáng mát, dễ dàng vận động, sẽ mang lại cho bạn cảm giác thoải mái trong suốt quá trình vận động.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-ibasic-grey/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nữ Dunlop &#8211; BLACK</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-dunlop-black/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-dunlop-black/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:18:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=619</guid>

					<description><![CDATA[- Màu sắc tinh tế, hiện đại
- Thiết kế năng động và khỏe khoắn
- Thích hợp mặc khi tập luyện thể thao hay mặc thường ngày
- Chất liệu vải mềm mại, co giãn, thoáng khí và thấm hút mồ hôi
- Tính năng kháng khuẩn, chống tia UV, an toàn với làn da]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nữ Dunlop</strong> sở hữu thiết kế năng động và khỏe khoắn mang đến cho người mặc phong cách trẻ trung, cá tính. Form áo vừa vặn với cơ thể, đồng thời giúp tôn dáng nhưng vẫn tạo cảm giác thoải mái. Sản phẩm được may bằng chất liệu vải mềm mại, co giãn, thoáng khí và thấm hút mồ hôi tốt mang đến sự dễ chịu cho bạn trong quá trình vận động lâu dài. Đặc biệt, chất vải được sử dụng công nghệ kháng khuẩn, khử mùi và chống tia UV, an toàn với làn da người mặc. <em>Áo thun tay ngắn thể thao Dunlop</em> mang phong cách thời trang đặc trưng, hiện đại, tạo nên những bộ trang phục đậm màu sắc cá nhân. Việc đầu tư cho bản thân trang phục thể thao đẹp và hợp vóc dáng không chỉ thể hiện gu thẩm mỹ của bạn mà còn tăng hiệu quả, sự hăng hái cho những buổi tập luyện thể dục &#8211; thể thao, tham gia các hoạt động thường ngày.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-dunlop-black/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nữ Anta &#8211; WHITE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-anta-white/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-anta-white/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 03:15:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=611</guid>

					<description><![CDATA[<div>- 65%Cotton, 35%Polyester</div>
<div>- Kiểu dáng mang phong cách trẻ trung màu sắc khỏe khoắn, cá tính.
- Giữ ấm tuyệt đối, bảo vệ thân nhiệt cơ thể.
- Thiết kế cao cấp giúp áo luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể.
- Dễ phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện
- Thích hợp trong các hoạt động thể thao, dã ngoại, tập gym,...</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div id="ctab-thongtin" class="ctab-wrap full left box-sizing"></div>
<div id="spProductDetails" class="full left">
<p>Áo thể thao nữ Anta với chất liệu vải cao cấp được thiết kế chuyên biệt cho các hoạt động thể thao, dã ngoại, đi chơi. Chất liệu vải cao cấp, giữ ấm tốt, mang lại cảm giác thoải mái cho bạn trong suốt quá trình hoạt động. Sản phẩm luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể. Tạo cảm giác thoải mái khi vận động. Sản phẩm ôm sát cơ thể nhưng mềm mịn và ôm sát nhẹ nhàng vào cơ thể nên bạn vẫn cảm thấy rất dễ thở khi tập luyện. Dễ dàng phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện tạo nên cho bạn một phong thời trang thật trẻ trung, năng động.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nu-anta-white/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao Dunlop &#8211; Buler</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-dunlop-buler/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-dunlop-buler/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:43:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=587</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết kế mang phong cách trẻ trung, năng động
- Phù hợp với nhiều độ tuổi và dáng người
- Chất liệu vải mềm mại, co giãn, kháng khuẩn và thấm hút mồ hôi tốt
- Ứng dụng công nghệ In Ultrachrome Nhật Bản giúp sản phẩm bền màu, an toàn tuyệt đối với người mặc
- Thích hợp mặc khi tập luyện thể thao hay phối với trang phục khác mặc thường ngày]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thun tay ngắn thể thao nam Dunlop </strong>sở hữu thiết kế năng động mang đến cho phái mạnh phong cách trẻ trung, ấn tượng. Sản phẩm được may bằng chất vải thun mềm mại, co giãn, kháng khuẩn và thấm hút mồ hôi tốt. Đặc biệt, việc ứng dụng công nghệ In Ultrachrome Nhật Bản giúp sản phẩm bền màu, an toàn tuyệt đối cho người mặc. Thiết kế kiểu áo đơn giản tay ngắn, cổ tròn với form suông nhẹ dễ mặc, tạo cảm giác thoải mái. <em>Áo thun tay ngắn Dunlop</em> mang phong cách hiện đại, khỏe khoắn giúp phái mạnh cảm thấy hài lòng và tự tin khi mặc tham gia các hoạt động ngoài trời hay tập luyện thể thao. Ngoài ra, với chiếc áo thun đơn giản, bạn có thể phối với trang phục khác thường ngày để thể hiện phong cách thời trang riêng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-dunlop-buler/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nam Li-ning &#8211; BLACK</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-li-ning-black/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-li-ning-black/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:40:04 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=585</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết kế mang phong cách đơn giản, hiện đại
- Phù hợp với nhiều độ tuổi, dáng người
- Form áo suông vừa cơ thể giúp tôn dáng trẻ trung, năng động
- Chất liệu có chọn lọc kỹ lưỡng, thấm hút mồ hôi, co giãn theo chiều cử động cơ thể, tạo cảm giác thoải mái
- Dễ dàng phối áo với các trang phục thể thao khác để tạo nên set đồ hoàn hảo, đậm chất riêng khi tham gia hoạt động thường ngày]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo tay ngắn thể thao nam Li-Ning &#8211; Black</strong> với thiết kế đơn giản mang đến cho phái mạnh hình ảnh năng động, hiện đại. Form áo suông vừa cơ thể, có độ co giãn theo chiều cử động hỗ trợ tối đa trong tập luyện và tạo sự tự do khi vận động. Sản phẩm được sử dụng chất vải qua chọn lọc kỹ lưỡng, thấm hút mồ hôi cùng đường may tỉ mỉ, chắc chắn đem đến cảm giác tự nhiên và dễ chịu khi mặc. <em>Áo tay ngắn thể thao Li-Ning</em> mang phong cách khỏe khoắn tạo nên những bộ trang phục ấn tượng, giúp cho các chàng trai cảm giác tự tin trong mọi hoàn cảnh. Việc đầu tư cho bản thân trang phục thể thao đẹp và phù hợp không chỉ thể hiện tính thẩm mỹ của bạn mà còn tăng hiệu quả, sự hăng hái cho những buổi tập luyện thể dục &#8211; thể thao. Với chiếc áo thun thể thao này, bạn dễ dàng phối cùng những trang phục khác để tạo nên set đồ hoàn hảo, đậm chất riêng khi tham gia các hoạt động thường ngày.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-li-ning-black/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Áo thể thao nam Anta &#8211; WHITE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-anta-white/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-anta-white/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:36:01 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=574</guid>

					<description><![CDATA[- Kiểu dáng mang phong cách trẻ trung màu sắc khỏe khoắn, cá tính.
- Giữ ấm tuyệt đối, bảo vệ thân nhiệt cơ thể.
- Thiết kế cao cấp giúp áo luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể.
- Dễ phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện
- Thích hợp trong các hoạt động thể thao, dã ngoại, tập gym,...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Áo thể thao nam Anta</strong> với chất liệu vải cao cấp được thiết kế chuyên biệt cho các hoạt động thể thao, dã ngoại, đi chơi. Chất liệu vải cao cấp, giữ ấm tốt, mang lại cảm giác thoải mái cho bạn trong suốt quá trình hoạt động. Sản phẩm luôn căng mịn, không nhăn và chảy xệ giúp tôn vinh đường nét của cơ thể. Tạo cảm giác thoải mái khi vận động. Sản phẩm ôm sát cơ thể nhưng mềm mịn và ôm sát nhẹ nhàng vào cơ thể nên bạn vẫn cảm thấy rất dễ thở khi tập luyện. Dễ dàng phối hợp với nhiều trang phục và phụ kiện tạo nên cho bạn một phong thời trang thật trẻ trung, năng động.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/ao-the-thao-nam-anta-white/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giày Adidas Nemeziz Messi &#8211; YELLOW</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-adidas-nemeziz-messi-yellow/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-adidas-nemeziz-messi-yellow/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:28:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=566</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Bộ sưu tập:</strong> Teammode.

<strong>Năm sản xuất: </strong>2018.

<strong>Chất liệu:</strong> Da tổng hợp.

<strong>Công nghệ:</strong> Đế Torsion Frame bám sân, cổ thun Agility Bandage chắc chắn.

<strong>Phong cách: </strong>Tấn công, tốc độ.

<strong>Vị trí: </strong>Tiền đạo.

<strong>Form giày: </strong>Phù hợp form chân thon/chân bè.

<strong>Mặt sân:</strong> Sân cỏ tự nhiên 11 người.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>MESSI và nguồn cảm hứng mang tên NEMEZIZ !!! Giày Bóng Đá Nemeziz Messi &#8211; YELLOW là mẫu giày chuyên dành cho sân tự nhiên 11 người. Lấy cảm hứng từ những tay đấm boxing luôn quấn băng quanh cổ tay, bàn tay của mình trước khi thi đấu, và những vũ công bale luôn quấn băng quanh cổ chân, bàn chân. Adidas Nemeziz được thiết kế đem lại cảm giác ôm chân đến tối đa, là một cuộc cách mạng trong giày bóng đá mà Adidas mang lại.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-adidas-nemeziz-messi-yellow/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giày Adidas Copa &#8211; BLUE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-adidas-copa-blue/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-adidas-copa-blue/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:21:44 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=548</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Bộ sưu tập: </strong>Inflight.

<strong>Năm sản xuất: </strong>2020.

<strong>Chất liệu:</strong> Da tự nhiên có cấu trúc Fusionskin.

<strong>Công nghệ:</strong> Cổ thun liền co giãn, đế được cải tiến bổ sung thêm 2 đinh giữa Softstud, bám sân.

<strong>Trọng lượng: </strong>250 gram/chiếc (Size 41).

<strong>Phong cách: </strong>Phòng ngự, kiểm soát.

<strong>Vị trí: </strong>Hậu vệ, tiền vệ trung tâm.

<strong>Form giày: </strong>Phù hợp form chân bè.

<strong>Mặt sân:</strong> Sân cỏ tự nhiên 11 người.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Adidas Copa -Blue</strong> là dòng giày thích hợp mặt sân <strong>CỎ TỰ NHIÊN 11 người</strong>. COPA 20 là phiên bản cải tiến của COPA 19 với nhiều thay đổi tích cực hơn. COPA 20.3 được cấu tạo hoàn toàn từ da Tổng Hợp mềm và cảm giác giúp giảm sự hấp thụ nước và mang lại sự thoải mái cũng như tăng độ bền của giày.  Thay thế cho Upper cổ điển của các dòng COPA trước bằng Upper cổ thun co giãn và ôm gọn chân, tạo cảm giác gọn gàng và vừa khít.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-adidas-copa-blue/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giày Puma Future &#8211; ORANGE</title>
		<link>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-puma-future-orange/</link>
					<comments>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-puma-future-orange/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duongan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 02:14:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://duongan1405.github.io/mysport/?post_type=product&#038;p=534</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Bộ sưu tập:</strong> Rise.

<strong>Năm sản xuất: </strong>2020.

<strong>Chất liệu:</strong> Da tổng hợp kết hợp Gripcontrol Pro tăng cảm giác bóng.

<strong>Công nghệ:</strong> Đế nhựa bám sân, công nghệ dây NETFIT, lót đệm êm ái.

<strong>Trọng lượng giày:</strong> 226 gram/chiếc (Size 42).

<strong>Phong cách: </strong>Tấn công, tốc độ.

<strong>Vị trí: </strong>Tiền đạo.

<strong>Form giày: </strong>Phù hợp form chân thon/chân bè.

<strong>Mặt sân:</strong> Sân cỏ tự nhiên 11 người.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>PUMA Future</strong> &#8211; Orange là mẫu giày chuyên dành cho mặt sân cỏ nhân tạo Cỏ Tự Nhiên. Dòng sản phẩm PUMA FUTURE được ra mắt vào năm 2017 và được cải tiến liên tục nhắm mang đến sự thoải mái nhất cho người chơi . PUMA Future &#8211; Orange chuyên dành cho các vị chơi tấn công, tốc độ.</p>
<p>Điểm đặc biệt của <strong>PUMA FUTURE</strong>  nằm ở thiết kế Công nghệ Netfit, là các lỗ thoát hơi 2 bên thân giày, thông qua các lỗ xỏ bằng lưới đó, người chơi có thể tuỳ chỉnh thiết kế xỏ dây theo ý thích. Đây là một công nghệ độc quyền của PUMA, thường được áp dụng trong các mẫu giày Running hay Training, nay đã được áp dụng vào giày bóng đá.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://duongan1405.github.io/mysport/product/giay-puma-future-orange/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
